自從大肚之後老公唔肯同我搞

自從有咗bb之後，我老公無再同我扑野，我應該點？

修心養性

上網問人

落

減肥

應該好快有人留tg 你到時同呀Hugo傾下計先啦

其實大咗肚仲應唔應該扑嘢

你連相都冇張點幫你

媽媽唔好督我個頭呀

死Gay佬

first/third trimester唔建議
second trimester就得嘅
但可能因為個肚愈來愈大要就一就體位
亦唔可以太過粗暴

會唔會射咗落個仔度？

Tg搵我

而家幾多週呀